有無巴絲識得解夢

純學術研究，不喜請大大力插：

尋晚發夢，
夢見到黎緊幾晚，
都會有一大班鄰國嘅「大肚腩褔叔叔」，
遊走到各區嘅「龍龍場」，
好親切咁去探望在場留守嘅手足，
佢地更會特別關心絲打需要，

有無巴絲打可以解夢？

首先夢入面好多野都係有象徵既
你自己點睇見到既個d人事物？
夢入面你最在意乜野？
感覺係正面定咩？

近日港中茅盾，入境6喱減少，佢地奉召到香撕咗啲舊貼文，第二朝貼過啲新嘅